今日起我會YAP屎片訓教

原來TSLA跌起上黎係咁得人驚......
而家眼水鼻水口水一齊流，嚇到屎尿屁同時失控
訓教應該會時不時驚到流屎汁

前日仲開PO笑人乜都話股災
估唔到報應咁快到
回調完未呀......

等跌落400

明明我好乖咁只買正股同龍頭股...
點解要咁對我

痴撚線......

等600再上車
In TSLA we trust

百度有着褲

如果你呢排見到啲同事或者朋友
個口罩同條褲長期濕濕地
唔洗問佢咩事，大概已經估到......

他朝君體也相同

夠唔夠錢買屎片

暫時偷屋企啲M巾頂住檔，啲CASH都拎晒去溝TSLA

瞓覺褲都換晒啡色褲

保護色

仲有錢買屎片
情況都唔係好差